# MySQL на удаленной виртуальной машине

## Отчет

Результаты выполнения работы требуется фиксировать в отчете. Часть работы происходит в режиме командной строки - для демонстрации выполнения этой части в отчет нужно поместить команды и их вывод. Выполнение заданий на удаленную работу с базой данных при помощи клиентских приложений следует проиллюстрировать скриншотами.

## Задания

* Зайти на виртуальную машину по `ssh`.
Подключиться к СУБД при помощи программы `mysql`.
* Создать базу данных с незанятым именем. Можно использовать в имени свою фамилию.
* Создать две таблицы, связанные отношением "один-ко-многим". Например, "Работник" и "Структурное подразделение". Заполнить таблицы тестовыми данными. Продемонстрировать работу с данными несколькими типовыми запросами.
* Добавить удаленного пользователя для работы со своей базой данных.
* Скачать два любых portable клиента для `mysql`, работающих под управлением `Windows`.
* Удаленно подключиться к своей базе данных. Продемонстрировать возможности работы с ней – выполнить один `INSERT` и один `SELECT` запрос. Сделать это при помощи каждого клиента.
* Удалить созданного пользователя, удалить созданную базу данных.
